★[IT]BT沒落，免空 會否又抬頭？

人類總要J

俄、支那變成AV第一大database?

今朝發夢又夢見游b!
好撚正

G持正版

有冇J出血

夢境做乜都得

AV何來正版？

發夢類似參加一個唔知咩活動
大家一齊瞓一個宿
本來瞓游b附近
夢入面食個飯就唔見咗游b

以前police成日拉BT

反而未聽過拉 免空（server在蘇聯、支那、捷克 國境是否原因）？

扯左

乜鳩野係免空呀

有人話，夢境係預言未來

類似cloud

以前有個叫 megadownload，FBI查左好耐才發現基地在香港，冚左

因為多左俄佬玩，免空 再復活唔出奇

游b有冇除鞋show腳指？

仲成日用緊bt喎

成程望佢上半身
冇得望腳

Dl片好慢

Pornhub 就夠

冇腳

可能邪靈扮游b引你上釣